22年以嚟香港嘅和平示威帶來乜嘢成果？

文宣， 聯署， 派宣傳單。 通通都係好事
但少咗一樣可以癱瘓行政機構嘅動作
要瞄準嘅係一個政權，但警察係政府嘅工具

香港人和平咗22年嘅示威，俾泛民拖累曬
唔好再打飛機，講咩有五十萬人出嚟遊行

而家呢個政府唔會驚你
因為香港政府唔係服務緊你哋香港人

要認清楚個事實就係香港正在被中國殖民

槍口一致對外！

不要分化，不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

保護同伴！

6.9 GOGOGO!

齊上齊落啦總之

勇武派嘅人未必多 少一個就少一個 要保護同伴 大家識做

曼德拉用行動證明過和平示威係冇用

最怕c.i.d係鬼 有篤灰

齊心 活捉篤灰狗 殺一儆百

推爆佢， 唔好再做自私鬼啦，咩怕衝畀人拉， 條例一過咗之後，你同軟禁冇分別。

推

我愛毛主席

守護香港 人人有責

為保持紀律部隊（新先知）在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永續中國人身份 今生永久禁止入境歐美日等國家 及打擊資產向外移 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

百國聯軍助陣！感謝海外港人為香港人嘅未來而作出嘅努力

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集

元朗偉記呀!

香港人想要民主
但唔願意付出相應嘅代價
只想無啦啦有個明君習近波 習遠平
會施捨香港普選

有班人炒樓炒到財務自由

多咗好多口號

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

記者is watching you

言論自由 一向係我哋香港人 引以為傲嘅嘢

你用暴力咪仲無用，你唔好咁低能以為唔湯唔水咁掉下野，燒下野會有用啦....

政權點唔會屈服暴力，其次你既暴力係國家眼中只係傻仔

現今係熱兵器，科技年代喇

除非你好似gundam oo咁有部高達全世界都唔夠你打

努力賺錢算啦，搞咁多

努力賺錢咪即係1-5返工
同你星期日遊行無衝突

我講緊唔係鳩坐叫口號行完一日返屋企第二朝返工 我講緊係要有適量嘅行動升級 去阻止立法
唔好睇咁多高達啦 雖然我都好鍾意高達00

死到臨頭仲掛住講錢 錢大身外物 到時貨幣貶值你搵幾多錢都係廢紙

勇武同和理非唔一定對立，咩示威都好最緊要夠多人，6/9大家用咩方式都好最緊要唔好割席捉鬼

九唔搭八

割蓆篤灰最好問返 民主黨嗰班人

吹大咗，大把國家有示威行動，唔通外國示威者有高達？

中二病？
近近哋法國已經有黃背心俾你參考啦

五毛firmed

借人ac講埋做埋咁多無良陰質嘢

民陣已經準備派出糾察
呢次衰左實督灰
出去送死， 不了
叫人去送死好易
但出事後叫人經濟接濟難， 律師開飛行模式